英文U入一入黎

我都係拎U
一齊取暖

廢

咁又點？

推

有咩打算都可以講下喎

點先拎到u....

由幼稚園開始比人眨低自己英文
之後一直無興趣學英文開始

自己廢又賴尻人
最撚憎你呢類人

嗯，我都好憎